軟林林

今日食咩都無味

食下煙先